依家唔係港澳互屌既時候 係齊心抗敵既時候

邊個害 唔洗多講人人知啦

吓

啱呀，不過大部分澳門人都係奶共，要齊心應該真係可以用大海撈針黎形容

收皮啦
澳豬咪又係其中一個敵人